1月in左兼職社區幹事

幾時會收到offer

點解咁恨做
做啲野好無聊 講真
攪下活動 摺信封

無聊到hihi
又要洗樓
搬野
搞活動
最低下層工作
冇野學

有排啦3月2先